自從羅湖落馬洲close左，北區成為香港最安全地區，沒有之一

大西北同西鐵最危險
其次就係東涌（港豬橋+機場）

其實諗唔明東區咁多
可能中產廢老多?

WFC 大爆發 沒一個地方可以安全

深水埗無事

北區元朗冇左水貨客，其實係幾好嘅，灣仔就多遊客

就開返